有冇人移民帶埋寵物?

屋企移去澳洲 想帶埋一隻貓一條蜥蜴去
有冇人有經驗?
Google好似冇乜人有帶爬蟲類

冇嘢
申請入口permit，健康證明
寄cargo咋嘛

我留完學失業一排返緊hk準備帶倉鼠

有啲貓狗品種航空公司唔運，唔知點解，

冇搵agent搞?